尖沙咀海皮排長龍

海皮條mk仔女free hug龍長到去文化中心
想過海旁睇busking都好似要攬下先比過咁
見住啲尷尬hug真係得淡笑

無人屌？

似啊

一路行一路屌班撚樣阻撚住哂

Mk多 佢地開心

中間穿過又唔係 唔穿又唔係

好似人地飲完喜酒送客
由鐘樓排到藝術館 阻住晒條路

Free hug 有咁開心咩

真 多到阻住晒

條路比佢地斬左一大半 本身已經多人 逼完出黎發現佢地後面係好空 當堂屌出聲

就係你班仆街

好似唔係咁 真係一條長龍
我唔敢影